東京SEGA遊戲機中心，客人夾不到公仔報警

昨日有網友在推特上載一張相片在網上熱傳，相片可看到有兩名日本警察站在SEGA店員旁邊看他夾公仔。這個網友就表示原來是因為在這裡完全夾不到公仔，所以就報警叫來了警察！？

事發經過：店員夾了300次也夾不到
據說客人因為投入多少錢都夾不到獎品而向店員反映，店員就向客人堅稱一定能夾到。但後來結果依然一直夾不到，所以就以懷疑詐騙罪報警，令警察趕到現場。雖然店員堅稱能取到商品，但據網友表示，在警察監視下夾了300次以上，還是依然無法取到商品。(在另一訪問中指是200次，而事件是在東京發生)

上傳這張照片的網友オガトゥーン在推特發文「說著『可以拿到』的大話的店員在我面前玩了300次也拿不到。到底用多少錢才能拿到呢？用了一百萬也拿不到吧？」讓事件在網路上炎上起來。

事後警察以民事不介入的原因，沒有作出進一步的行動。而SEGA得知這個情況後，指夾公仔機基本上是由客人自己力量去得到獎品的遊戲。但店員是會觀察店內的情況，如果發現有什麼問題，店員是會幫忙客人的。

全文：

是但啦 反正都係On9

其實你可以同店員講好難夾嘅,真係咁想要 點解唔問問呢

通常夾到咁上下 可以搵店員 set容易 D夾

我上次去，個女仔好主動轉位喎

輸到傻左

店員試咗200次都夾唔到
係咪部機做咗手腳

如果真係set到夾唔到 咁其實係有問題喎 咁樣姐係變相將奬品以海鮮價賣 個店員變咗做定價者而唔係好心幫你 只係賣價夠高而賣俾你

閱讀理解0分？

日本可以叫staff set位

低質到一個點

睇內文？

好多人都唔睇內文，係店員都夾唔到呀

好多人唔睇內文咩
明明係清一色屌緊唔睇內文嗰條粉皮

CLS

自己店嘅機做手腳都唔知就抵死啦

有啲機set咗去到某個次數
個夾會有力好多

喺台場間round 1試過夾
數住佢
第30次個夾明顯有力好多

Set 位又如何？ 佢係要喺埋門一腳鬆手咁都冇用 就算有用 你咁樣其實都係用海鮮價賣俾人

冇睇內文sor

其實難成咁啲人咪又係唔會返轉頭

個店員應該第一日返工

同警察分享喜悅

店員一定有技術架咩？

學某啲台主所言，分享喜悅啫

想像力

On9死傻閪先去夾公仔
明知係局都要中伏
睇住香港愈嚟愈多夾公仔舖就知香港多傻閪

下次請返個識夾公仔嘅人返工啦

主要係捉住啲人用「自己能力去夾到公仔」，
而唔係「直接用錢去買件物件番黎」既心態。

十部機有9.5部都係騙徒黎
香港人買唔到樓啲錢就用哂去依啲地方

睇錯轉體位

好多都收左皮

雖然夾到嗰個感覺好正
不過都係會揀去買好過

我覺得夾公仔 同女友玩先好
不過一個人係體會唔到呢種感覺
買係可以比錢買, 但夾公仔唔係講果樣物件囉
同埋 大家都係想以小搏大先走去夾

台灣就有保夾 唔係真係可以報警拉人

警察又好耐性
但唔介入又睇
On99

根本夾公仔就係騙局黎，set死左n次先有一次個夾有力，同有無技術無關係！
希望呢啲夾公仔機鋪全線收皮

唔夾就買到？
夾公仔洗好多錢？
一個月一千黎夾公仔 一年先萬二
同買樓真係有關係？

夾啦
夾啦嘛～！

我當你玩一次一兩舊水
星期五六日玩3日

一個月都最多咪千幾二千
買隻figure 都唔止啦

請問點影響到買樓

畢嬲都係
香港果d個夾係冇力嘅

我鍾意用錢
以前扭蛋都係成set買，唔會扭。

300次。。。🙄

你調轉因果關係
係本身都買唔到樓
唔買反而閒錢多，所以零碎「平價」娛樂抬頭
而唔係夾到無錢買樓

屎家軍嗰d機？

台灣係好主動
睇你柒下柒下夾唔到就主動開箱送比你

300次都唔得肯撚定有問題啦
就算唔識玩夾個3 4000都實得

想知點買要門路？

屎家軍唔係賺啲街客錢

係一邊R政府資助
一邊R業主減租
又另一邊收足台主租金

Lam晒咁多家

去開日本玩一定知 Sega d 機出名西
特別難夾 你俾多人地double 既 錢先夾到

咪玩具模型倉、福利模型嗰啲囉

分享喜悅

台主最賺

啲警察開住工睇佢夾 200次都好野

有訓練咖
日本staff會教路

香港果啲黑警睬你都on9

唔通唔企係到 又好多野做

夾完先話唔關佢事

咁大個人玩乜撚野公仔

可能唔記得較保夾次數

“據說客人因為投入多少錢都夾不到獎品而向店員反映，店員就向客人堅稱一定能夾到”

屌 人哋店員鼓勵下姐

店員心諗：鼓勵下幫你打下氣都唔得 犯法

扮工最高境界

//雖然店員堅稱能取到商品，但據網友表示，在警察監視下夾了300次以上，還是依然無法取到商品。(在另一訪問中指是200次，而事件是在東京發生)//

最好笑係警察睇住你夾300次

唔係夾夠一個數就可以直接問店員開機攞既咩

睇左做夾晒公仔出禁比人報警

2018年去過SEGA1號館 ok嫁喎

喺 天皇寺Q’s Mall嗰間500羊夾到隻大公仔

詐騙喺日本唔係刑事？

亦都可以話多咗好多狗閪嘅!

？？？？

香港大部分個D 都台式
日式有D 係玩技巧, 但係200次都夾唔到出黎好明顯係突撚登
SEGA 咁撚大間都要做埋呢D 濕鳩野
都係ROUND 1 好

如果係純夾多數有保底, 保底個下就會MAX POWER 咁夾出黎
如果係要壓或者抖佢出黎個D, 就冇保底, 送比你係人情

個夾較鬆晒咪夾唔到囉

我係咪諗多咗啲嘢

有次夾夾下佢 就跌果陣
去左死位 個夾掂唔到盒野
叫職員幫手搞
佢擺個靚位 比我一下夾到

夾300次肯定超過一個鐘，日本警察好有耐性

有啲貨真係要夾先夾到
當年嘅戰利品係枕頭咁大的馬沙魔蟹, 同埋一對Q版凌波明日香